有無人今晚去觀塘海傍個到霸位?

霸番幾個位 位位收100

今晚?
而家已經好多人
我岩岩已用150買左個位
希望今晚上到300

150 你無人性

無知一問，咩黎

食外賣

擋風位350

印巴已經去咗

今晚6點無堂食

你9up

紮起個營應該收幾錢？
包營燈
凳同枱仔
仲有cook set